[求圖] 仲有無巴打仲有save低呢張圖

好似一兩年前既外國梗圖黎
有個人用電話影住個電腦Screen
個樣好似好on9咁

仲有無人有save低 功德無量

你而家自拍一張咪得

genius.jpg

this one

釣魚撚夠